新手買電子鼓

睇緊二手roland td9 / td 11, 兩套都係全網面，差唔多價錢。買邊個好？

Why not both

11

點解嘅？

Lm